連登仔Zoom見工 下身只穿孖煙通 HR突要求「起身轉個圈」即出事

新冠肺炎疫情持續，很多應徵面試都改以網上視像進行，有網民就在討論區分享一次見工奇遇，指負責面試的HR突然要求他起身轉圈，下身只穿着「孖煙通」的他，頓時被殺一個措手不及。帖文引起網上熱議，網民都紛紛提出解決方法，創意得來又爆笑。

該網民在連登討論區，以「有冇手足試過zoom見工，突然之間俾人叫企身轉個圈」為題發文，講述3日前見工的奇遇：

樓主還補充指，因面試官是女士，「希望唔好屈我性騷擾」。帖文引起網上熱議，有人認為事件太誇張，又指網上面試中，雙方通常都不是全套西裝，但樓主堅持是真人真事。有網民則指聽過有公司都用同一方法，目的是看看應徵者是否尊重面試，亦認為HR要求不算離譜，「似係考緊你應對能力」，又紛紛提出創意解決方法。

支01唔貼link

依家新聞幾易做 上黎炒po就搞店

搵個連登熱門post就出到一篇新聞，01記者真係好做

連登->公海->連登

但永遠全城震驚同流出公海都冇連登份

香港01死全家

拎住部電腦起身轉圈

現今有冇後生仔着孖煙通?

你話「sorry 聽唔到唔好意思收得唔清楚，喂，喂」，之後force close zoom個app， 即刻著返褲再入返zoom meeting room

點解作故都有人攞黎當新聞痴線

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

做唔到世衛咁撚狗所以唔請

膠POST當新聞

假膠post都信 01妓者真係